老老實實，最賤唔係 BBA ，係 BEdu (通識教育)

曬尻學費錢同4年青春去讀一科摺埋咗嘅科，移民又唔計技術冇認證 只係政府同黃絲之間嘅犧牲品

準備 second bachelor 啦

乜咁睇唔開仲大鑊過神學

幾年前咁啱個朋友帶佢另一個我唔識嘅朋友一齊飲嘢，傾偈偈到問吓做盛行，個女仔話啱啱grad喺依家叫教大讀完通識課程

我無直接問點解要揀通識，淨係問佢怕唔怕有日會失業，因為我覺得通識科遲早會收皮。一係就整科收皮，一係就叫你教你唔想教嘅嘢。

佢無答我，話見步行步

係估唔到咁快發生

駁唔到

唔清楚呢啲 BEdu 係咪可以教小學? 好似有 case 話唔得
連小學都教唔到, 食得屎

社會就係咁殘酷, 選擇錯咗就一世

唔知，我唔係教大grad
我覺得當時自己唔應該咁多口其實，好似嚇親人咁
但對我嚟講真係會發生嘅事實嚟

依家只可以祝佢安好

最早果批教院BEd LS 唔少轉左小學，出去做ta再補返pgde

外國最短 second bachelor 可以 2 年, 祝佢好運

最早嗰批真係飲頭啖湯, 依家聽講 TA 都難搵...

最慘係隔一年出左個BALS 自資呃人讀
BEd LS已經搵唔到工
仲要開科教唔到書既

老老實實, 好同情佢地, dse 揀科時邊預料咁多, 通識科係 dse 新設必修, 以前 AL 都唔係必修, 正常人預都有排玩. 偏偏呢班人就被社會忽視咗

要移民就唔揀做老師啦

全部人都2015-2018 年考dse預咗 2019 年會有反送中, 所以揀科一早識自動揀移民計分既科

真正 condom